［猜一猜］估下西鐵呢條柱有咩用

第七頁開估

推到7頁先算啦

開頭呢隻車嘅設計係有一條扶手橫跨車門上方
但係俾人投訴話阻住睇路綫圖
於是就將門口左右邊嘅扶手調轉裝，再加舊L型嘅封番口

Sorry認真咗
應該係掛遮掛嘢用

秒

屌你老母

比人倒立打J用

姐打過左黎lihkg?

以為有幾撚巴閉要第七頁先開估
點知頭10個回覆就收皮

on9
咁高掛遮
係咪搏比人屌
下面側邊好似仲有位

掛遮似樣